<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d519fe60b31330425fdb5e1c21309f78" category="doc">Actualisation technologique</block>
  <block id="fc7597d59fbc1e8e6a3c5305a87682ca" category="paragraph">Cette version de BlueXP economic efficiency inclut une nouvelle option permettant d’évaluer vos actifs et d’identifier si une actualisation technologique est recommandée.  BlueXP economic efficiency comprend une nouvelle option d'actualisation technologique dans la navigation de gauche, de nouvelles pages où vous pouvez évaluer vos charges de travail et vos actifs actuels, ainsi qu'un rapport qui vous fournit des recommandations.</block>
  <block id="6d060bbb2a63ad6b1466ad80fcfc6275" category="doc">Options de mise à jour technologique</block>
  <block id="482d38b14cf714d9ed46be513831c81e" category="paragraph">Si vous disposez d'actifs existants et souhaitez déterminer si une technologie doit être mise à jour, vous pouvez utiliser les options d'actualisation de la technologie d'efficacité économique BlueXP .  Vous pouvez soit consulter une brève évaluation de vos charges de travail actuelles et obtenir des recommandations, soit, si vous avez envoyé des journaux AutoSupport à NetApp au cours des 90 derniers jours, le service peut désormais fournir une simulation de charge de travail pour voir comment vos charges de travail fonctionnent sur du nouveau matériel.</block>
  <block id="10fa032662780ff6f01bd6647d92c626" category="paragraph">Vous pouvez également ajouter une charge de travail et exclure les charges de travail existantes de la simulation.</block>
  <block id="7aea075f0d949c2526cea755a2dee13f" category="paragraph">Auparavant, vous pouviez uniquement évaluer vos actifs et déterminer si une mise à jour technologique était recommandée.</block>
  <block id="8006e6282233bdaa99ca3e9db65fc693" category="paragraph">La fonctionnalité fait désormais partie de l’option Actualisation technologique dans la navigation de gauche.</block>
  <block id="33a9c4b5f0c522c38ff9b1b46ebd1498" category="inline-link">Évaluer une mise à jour technologique</block>
  <block id="bff48bc8f1cd9f08f36e8d0c4fa810ff" category="paragraph">En savoir plus sur le<block ref="a53ad2061326060987afe3d1fd22d00d" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="ba568c6eda754bba155b9d0f187ee2cd" category="doc">Fonctionnalités désactivées</block>
  <block id="ec6210d470db7cd7b6f5408f088e1c02" category="paragraph">Certaines fonctionnalités BlueXP economic efficiency ont été temporairement désactivées :</block>
  <block id="dbaae314ffc8b46919877d02b85696cb" category="list-text">Augmenter la capacité</block>
  <block id="97ab9dfb96ee1d5aedf3102c6777b5c7" category="doc">BlueXP economic efficiency est désormais une planification du cycle de vie</block>
  <block id="0f073941848193a160ce5e5bf8f7d006" category="paragraph">BlueXP economic efficiency a été renommée Planification du cycle de vie.</block>
  <block id="275ca5cf7a9fa5329d7c6111bb4a8f94" category="paragraph">Vous pouvez y accéder à partir de la barre de navigation de gauche de la console NetApp en sélectionnant *Stockage* &gt; *Planification du cycle de vie*.</block>
  <block id="bc2fe31b1e2682a9a79513d792e9c721" category="section-title">BlueXP est désormais NetApp Console</block>
  <block id="995c8f79a8e07fbd8d519e45d03d6004" category="paragraph">La console NetApp , construite sur la base BlueXP améliorée et restructurée, fournit une gestion centralisée du stockage NetApp et des services de données NetApp dans les environnements sur site et cloud à l'échelle de l'entreprise, offrant des informations en temps réel, des flux de travail plus rapides et une administration simplifiée, hautement sécurisée et conforme.</block>
  <block id="2ef9d641d45afe99b74ad6f9a9f797ad" category="inline-link-macro">Notes de version de la console NetApp</block>
  <block id="07a0717927710f1dcb5683cb20238dcb" category="paragraph">Pour plus de détails sur ce qui a changé, consultez le<block ref="a3987562479f1a66db4eec298b79e00c" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="39acd48bce4d9ea98abe8b6c423d2d20" category="summary">Commencez à utiliser la planification du cycle de vie en y accédant dans la console NetApp .</block>
  <block id="125b012a543ab9a5e66dc6b55d03d909" category="doc">Planification du cycle de vie de l'accès</block>
  <block id="4409dcaa0e2404a16a923cd466b13496" category="paragraph">Vous utilisez la console NetApp pour accéder à la planification du cycle de vie.</block>
  <block id="8e917942a77709dfd28c155f42a97553" category="inline-link">En savoir plus sur la connexion</block>
  <block id="4c992a0884fb27bf6e258aeeb9186bc9" category="paragraph">Pour vous connecter à la console, vous pouvez utiliser vos informations d'identification du site de support NetApp .<block ref="192dac3a1352f6134fa7409c0b073570" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="cc07f1abe65c2e4c2c4159ab1c15fe91" category="admonition">Vous pouvez accéder à cette fonctionnalité via la console NetApp (*Stockage* &gt; *Planification du cycle de vie*) ou via Digital Advisor (*Tableau de bord* &gt; *Widget de planification* &gt; *Actualisation technique*).</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="982bd3899a5d1f111ad06bb73841bc70" category="inline-link">la console NetApp</block>
  <block id="352cce5842856ce34ce1f525ea3f3063" category="list-text">Ouvrez un navigateur Web et accédez à<block ref="d6a8357fd9eebcdff3de02435d957676" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="94304f80962e8b0bea262a111465465e" category="paragraph">La page de connexion à la console apparaît.</block>
  <block id="4a43cddfeeabba4570c14c252dec0bd1" category="list-text">Connectez-vous à la console.</block>
  <block id="94dd2545f0a3835c51c0f446201f8dff" category="list-text">Dans la navigation de gauche de la console, sélectionnez *Stockage* &gt; *Planification du cycle de vie*.</block>
  <block id="a161611599939d1dadcd33f2bd48907f" category="summary">Pour utiliser la planification du cycle de vie, effectuez quelques étapes pour la configurer.</block>
  <block id="29b5e0c0ca175ba5f9eef8c0d83178a2" category="doc">Mettre en place la planification du cycle de vie</block>
  <block id="b5b8e67d6a37d24ad73c89e4c7ac8c9e" category="inline-link-macro">prérequis</block>
  <block id="4e19bf2e9b4ac5a922a2178855496f5f" category="list-text">Revoir<block ref="7009d9e779d272896f977d5e53a42299" category="inline-link-macro-rx"></block> pour vous assurer que votre système est prêt.</block>
  <block id="213689e3824c3842ee1cdb3ae49b0131" category="list-text">Créez un agent de console dans la console NetApp .</block>
  <block id="0e3747332782db47a3f7f6a39bcc758d" category="list-text">Découvrez le cluster dans la Console.</block>
  <block id="80526f97f09af6a5d20818ce9d1aa659" category="paragraph">Vous pouvez créer un agent de console directement dans la console et utiliser cet agent ultérieurement dans BlueXP economic efficiency.  Ou, vous pouvez créer l’agent de console au milieu du processus de correction de capacité.</block>
  <block id="5eaec4ed71699a5bb43c22a5010be7d9" category="paragraph">De même, vous pouvez découvrir le cluster à l’avance à l’aide de la console ou pendant le processus de correction de capacité.</block>
  <block id="01f52dd5b9c3fcf42a482c9c21f24432" category="section-title">Créer un agent de console dans la console NetApp</block>
  <block id="80f2ac90e12391c4af73ba72a4582586" category="paragraph">Un agent de console NetApp inclut les informations d’identification des machines NetApp ONTAP .</block>
  <block id="8283c3c354e4e44114a78b1f61b67d6d" category="inline-link">comment créer un agent de console NetApp</block>
  <block id="dcf4774049da94be36f59a66cced48b7" category="paragraph">Pour créer un agent de console dans la console avant d'utiliser le service, reportez-vous à la documentation de la console qui décrit<block ref="d5751ac9622544ce702e9d6336ac73e7" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="a21cea2ae2cddc3db66e6c6b035d23f9" category="section-title">Découvrez le cluster dans la console NetApp</block>
  <block id="179a2b60c07600068b5e931f123e20da" category="paragraph">Une partie de la configuration consiste à identifier le nom du cluster, l’adresse IP, le nom d’utilisateur et le mot de passe dans la console.</block>
  <block id="c5fbee6586294d81141f8dd158707985" category="inline-link">Découvrez les clusters ONTAP sur site</block>
  <block id="5e6414979b78a348e553de111c1850ab" category="paragraph">Pour obtenir des instructions avant d'utiliser la planification du cycle de vie, reportez-vous à<block ref="8cab2f9c49f209aeaa6ba3d7ce4342f6" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="b1151aae9531d2f5e85d085e8878cea6" category="summary">Cette FAQ peut vous aider si vous cherchez simplement une réponse rapide à une question.</block>
  <block id="d1b6cf622d9f2e164684fa504c5f09b1" category="doc">Questions fréquemment posées sur la planification du cycle de vie</block>
  <block id="429594ec11020249cedf48b5e9d6180e" category="paragraph">Cette FAQ peut vous aider si vous recherchez simplement une réponse rapide à une question sur la planification du cycle de vie.</block>
  <block id="9103a53aac4e976d2feb16caa80d499b" category="section-title">Accès à la planification du cycle de vie</block>
  <block id="8ee183e97ed9700b0e7e81b7bfaec173" category="paragraph">*Quelle est l'URL de planification du cycle de vie ?*</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="0d6e5faf80b288a1d3277954d0b55ae8" category="inline-link"><block ref="0d6e5faf80b288a1d3277954d0b55ae8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="26fca60f55aabbfb4fc7c0ec60606681" category="paragraph">Pour l'URL, dans un navigateur, saisissez :<block ref="50afa4cc4e54d55b53b9cfffe1bc930c" category="inline-link-rx"></block> pour accéder à la console NetApp .</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licences</block>
  <block id="47c879a0114b3d0376b986f1b0d96596" category="paragraph">*Avez-vous besoin d'une licence pour utiliser la planification du cycle de vie ?*</block>
  <block id="5f2ba40ecab933bbf8f2c6806901fc08" category="paragraph">Un fichier de licence NetApp (NLF) n'est pas requis.</block>
  <block id="b4d4f6b8330b6463316818057edebd1d" category="summary">La planification du cycle de vie NetApp identifie les clusters présentant une faible capacité actuelle ou prévue et fournit des recommandations sur la hiérarchisation des données.</block>
  <block id="738bddffaf8c953ead58e77594d61e27" category="doc">En savoir plus sur la planification du cycle de vie</block>
  <block id="ed3d51b267614016e45d189f489c77f6" category="paragraph">La planification du cycle de vie évalue vos actifs de stockage avec une faible capacité actuelle ou prévue et fournit des recommandations sur les options de hiérarchisation des données qui répondent aux besoins de votre entreprise.</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="section-title">Console NetApp</block>
  <block id="7c776c6aa9835fda1b29b4771c2638e8" category="paragraph">La planification du cycle de vie est accessible via la console NetApp .</block>
  <block id="0a0979a6d279475a420ea5c279943daa" category="paragraph">La console NetApp fournit une gestion centralisée des services de stockage et de données NetApp dans les environnements sur site et cloud à l'échelle de l'entreprise. La console est requise pour accéder aux services de données NetApp et les utiliser. En tant qu'interface de gestion, il vous permet de gérer de nombreuses ressources de stockage à partir d'une seule interface. Les administrateurs de console peuvent contrôler l’accès au stockage et aux services pour tous les systèmes de l’entreprise.</block>
  <block id="7118a6b22768dabe4720d84710ea1e43" category="paragraph">Vous n'avez pas besoin de licence ni d'abonnement pour commencer à utiliser NetApp Console et vous n'encourez des frais que lorsque vous devez déployer des agents de console dans votre cloud pour garantir la connectivité à vos systèmes de stockage ou à vos services de données NetApp . Cependant, certains services de données NetApp accessibles depuis la console sont sous licence ou basés sur un abonnement.</block>
  <block id="4d0bb76e32bfe205406b10f5dfa9d47b" category="paragraph">En savoir plus sur le<block ref="e6368f2dd82be1e975475a1098863578" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="2455419c52dbc78c6433cb8f8fd71b13" category="section-title">Que pouvez-vous faire avec la planification du cycle de vie ?</block>
  <block id="5c2ca8cad156c73f121b8f423985ce0f" category="paragraph">La planification du cycle de vie peut vous aider à atteindre les objectifs suivants.</block>
  <block id="c8056ef34e8bdc116bee62a8e0fb8c5b" category="paragraph">*Informations sur la capacité*</block>
  <block id="6a38b1e28c18e6b4edeb4e7b0818a2d7" category="list-text">Identifiez les ressources de stockage de votre environnement qui présentent une faible capacité.</block>
  <block id="f0a161f3ab72e29c18f1f08d5d13b96c" category="list-text">Examiner les actifs pour déterminer leur capacité actuelle et prévue.</block>
  <block id="3a5156e2b110b01f0232d7d1c0315f1b" category="section-title">Avantages de la planification du cycle de vie</block>
  <block id="833f6dc2fb23df68f7359d32c726551e" category="paragraph">La planification du cycle de vie offre les avantages suivants :</block>
  <block id="9e352447a1c5e46200808eb84d9a862a" category="list-text">Identifie les systèmes qui approchent des événements du cycle de vie pour vous aider à planifier une actualisation technologique</block>
  <block id="f9b5dc1a48c8d1f1da2b13f28761e9a9" category="list-text">Offre les recommandations d'un conseiller de confiance pour résoudre les problèmes de capacité dans votre environnement</block>
  <block id="757f36865bb189e37e6988545be631ca" category="list-text">Réduit le temps consacré à la planification du stockage supplémentaire</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Coût</block>
  <block id="17e75fb73776766e7311c3e085d274f5" category="paragraph">NetApp ne vous facture pas l'utilisation de la planification du cycle de vie.</block>
  <block id="e7d9dc0e5ecd2442c7c315db9ddb0fa8" category="paragraph">Si vous décidez de transférer les données froides vers le stockage cloud, vous devrez vérifier auprès de votre fournisseur cloud les frais applicables.</block>
  <block id="bf733d8a933c1601697f364223fc7ecb" category="section-title">Accéder</block>
  <block id="3e4fb4563dc82adcd4bd48b88acabacd" category="paragraph">Vous pouvez accéder à cette fonctionnalité via la console NetApp (*Stockage* &gt; *Planification du cycle de vie*) ou via Active IQ Digital Advisor (également appelé Digital Advisor) (*Tableau de bord* &gt; *Widget de planification* &gt; *Actualisation technique*).</block>
  <block id="6ee44a97c3bde1b4b443da63f561e127" category="summary">Commencez à planifier le cycle de vie de NetApp en vérifiant la prise en charge de votre environnement, l’accès au réseau, la connexion et le navigateur Web.</block>
  <block id="ce9492140ce6fd831d4d5870b1489b8d" category="doc">Prérequis de la planification du cycle de vie</block>
  <block id="9cf3ad8527c1bb0512c1cae3ba255528" category="paragraph">Commencez la planification du cycle de vie en vérifiant l’état de préparation de votre environnement opérationnel, votre connexion et votre accès au réseau.  Pour utiliser la planification du cycle de vie, vous devez vous assurer que votre environnement répond à toutes les exigences.</block>
  <block id="b148c08d71c525fb51d8c391a7f845e9" category="list-text">Votre environnement doit répondre à toutes les exigences de la console NetApp , y compris une connexion et un accès réseau à partir d'un navigateur Web.</block>
  <block id="33022033ab6ef074831b51e61f9f7279" category="inline-link">Démarrage rapide de la console NetApp</block>
  <block id="229b9cbf36c5a89e2f3e6f1cf3f9acdd" category="inline-link">Informations sur la mise en réseau de la console NetApp</block>
  <block id="53c1a1553d5162507aaa73a56f0bbc6e" category="paragraph">Se référer à la<block ref="df383c63b407c6ea1f2db455715dcec8" category="inline-link-rx"></block> et<block ref="0902a48b725416f0b7b5cb2c58aecadb" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="a3538d61b66c68f21178c789ab57dc45" category="list-text">Vous devez disposer des informations d’identification d’accès aux clusters.</block>
  <block id="5c1dda64b8e099714d13eb873edf47cd" category="list-text">Bien que cela ne soit pas obligatoire, il est utile que l'agent de la console NetApp soit en place et activé et que le système ONTAP soit découvert.  Dans le cas contraire, le service vous guide tout au long de ces processus.</block>
  <block id="dddec778c9cbb4c6fc3917f4b8148b57" category="list-text">Si vous envisagez de hiérarchiser les données froides vers le stockage cloud, assurez-vous que le cluster est éligible conformément à la licence.</block>
  <block id="bffb99c382de4c7e00f66e5efaa73325" category="summary">Démarrez avec le service de planification du cycle de vie NetApp en quelques étapes.</block>
  <block id="d79d4e177b8eb8d60e29c6b2d792a20d" category="doc">Démarrage rapide pour la planification du cycle de vie</block>
  <block id="2f76f8de228be37cb2d8f1ebf9c8bc1b" category="paragraph">Voici un aperçu des étapes nécessaires pour démarrer la planification du cycle de vie. Les liens à l’intérieur de chaque étape vous mènent à une page qui fournit plus de détails.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Un</block>
  <block id="a2d56436fc6737079209e6c74380c5fb" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Réviser les prérequis</block>
  <block id="d73fd850784e1d8dbda69ab3ca51e7cf" category="inline-link-macro">Assurez-vous que votre environnement répond à ces exigences</block>
  <block id="717a5758b6ab4bcbf7dd110d67315d1b" category="paragraph"><block ref="5f2949df55f5fd88f90867ab8210f71d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="346817b23025b173a7703c81bf02c151" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Mettre en place une planification du cycle de vie</block>
  <block id="f2b4af0a946908d4b47b3f8bf98aa265" category="inline-link-macro">Étapes complètes pour configurer la planification du cycle de vie</block>
  <block id="dc96bd155cb4b78caf89149148e0f6ad" category="paragraph"><block ref="50f2af7882a41ae5f520c88aa538406d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="fb35cdd7029fec15aadbdddd879fa161" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Quelle est la prochaine étape ?</block>
  <block id="cd12a6cdf75d99be6b0d27e94b63cd6b" category="paragraph">Après avoir configuré la planification du cycle de vie, voici ce que vous pouvez faire ensuite.</block>
  <block id="bf094ea6ac295bf93e9ed9f735604ae0" category="inline-link-macro">Examiner l'état de la capacité</block>
  <block id="bcd3d166764c54af082cab0c38d454c4" category="list-text"><block ref="4d5929fa69ad7976fb2dcea097678a71" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3cf1c3e32dc7a64121e7f0ffa91d5c26" category="inline-link-macro">Transférez les données froides vers le stockage cloud pour libérer de l'espace de stockage</block>
  <block id="c59444289b7d5b170f883b78f647a7ac" category="list-text"><block ref="36a4912d0b5387943c5830e2f89a1f51" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="9da433a276b8c58aa7c1c0c04ac7063c" category="inline-link-macro">Vous pouvez également définir des rappels pour vérifier à nouveau</block>
  <block id="03081baab00ef591d64608f4a8b78847" category="list-text"><block ref="0a845851e887b09bb34d062ef8693aa3" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de droits d'auteur, aux marques déposées, aux brevets et bien plus encore.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques de commerce</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, le logo NETAPP et les marques répertoriées sur la page Marques NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Une liste actuelle des brevets détenus par NetApp est disponible à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers d'avis fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences tiers utilisés dans les logiciels NetApp .</block>
  <block id="84fa68bdcea2ad5e54b20ac851705b19" category="summary">Les limitations connues identifient les plates-formes, les appareils ou les fonctions qui ne sont pas pris en charge par cette version du service ou qui n'interagissent pas correctement avec elle.</block>
  <block id="e646e16bee8b32e6ea29e30d01970a6c" category="doc">Limites</block>
  <block id="b7ec1b0922b218fd6c319d32a6bec93d" category="summary">Le service de planification du cycle de vie NetApp identifie les clusters présentant une faible capacité actuelle ou prévue et vous fournit des recommandations sur la hiérarchisation des données ou la capacité supplémentaire (pour les systèmes AFF ).  Le service fournit également des recommandations de mise à jour technologique sur les systèmes qui approchent de la fin de vie.</block>
  <block id="46cb02d5628c6067e8b293e526b9b4a7" category="doc">Quoi de neuf dans la planification du cycle de vie</block>
  <block id="b6a3c0ab2923358ede3a440002e30423" category="paragraph">Découvrez les nouveautés en matière de planification du cycle de vie.</block>
  <block id="a41dd7aa7d921f9f0881a705d3679e6c" category="section-title">06 octobre 2025</block>
  <block id="93716955add4f66b2af685a33bac4789" category="section-title">15 mai 2024</block>
  <block id="bd43fc9501d9e9ddb964eda155be38b8" category="section-title">14 mars 2024</block>
  <block id="41e96c41b82196674a6b6c99d0c0b8ad" category="section-title">08 novembre 2023</block>
  <block id="88c49608e723add593f5becc8bd9a968" category="section-title">02 avril 2023</block>
  <block id="fe993a24bb9aca3efb672c108a8c8a76" category="section-title">Présentation de BlueXP economic efficiency</block>
  <block id="3cd5fdc7e6eee68b4689547b97485e18" category="paragraph">La nouvelle BlueXP economic efficiency identifie les actifs de stockage avec une faible capacité actuelle ou prévue et fournit des recommandations sur la hiérarchisation des données ou la capacité supplémentaire pour les systèmes AFF sur site.</block>
  <block id="5154a9fbd66c75e8139a5af4fe572a73" category="inline-link-macro">En savoir plus sur l'efficacité économique de NetApp</block>
  <block id="39bcc3e1a68b1461b9667a7690558d58" category="paragraph"><block ref="4c8264ea035faba87439d59337882b10" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="e48486c33f71dc8e173adb6c6fc66485" category="summary">NetApp fournit une prise en charge de la console NetApp de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenir de l'aide</block>
  <block id="bbbc9b55f08bfe80f146b5207bdb7728" category="paragraph">NetApp propose une assistance pour BlueXP et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="522cbb900314aeb84eb5a961c5f94672" category="section-title">Obtenir de l'aide pour un service de fichiers d'un fournisseur cloud</block>
  <block id="f6185bb12f5e53c800be8cda7fbca65b" category="paragraph">Pour obtenir une assistance technique relative à un service de fichiers de fournisseur cloud, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à « Obtenir de l'aide » dans la documentation BlueXP de ce produit.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSx pour ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="list-text"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="list-text"><block ref="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1215f8190533dfdf63d2224a6d88266f" category="inline-link-macro">Google Cloud NetApp Volumes</block>
  <block id="cb4bf32603c89d08cad17e7e7dd302f2" category="list-text"><block ref="cb4bf32603c89d08cad17e7e7dd302f2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3880ae5df9fdc4d0fc4a6d00a2239530" category="paragraph">Pour recevoir une assistance technique spécifique à BlueXP et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options d'assistance décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utiliser les options d'auto-assistance</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentation BlueXP que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances BlueXP pour trouver des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Rejoignez la communauté BlueXP pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créer un dossier auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">En plus des options d’auto-assistance ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tout problème après avoir activé le support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="list-title">Avant de commencer</block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Découvrez comment gérer les informations d'identification associées à votre connexion BlueXP</block>
  <block id="e1d2e1a634647fd631081bc4f6f8e523" category="list-text">Pour utiliser la fonctionnalité *Créer un dossier*, vous devez d'abord associer vos informations d'identification du site de support NetApp à votre connexion BlueXP .<block ref="2a0d8b66ca9e99d023b48cf25f40fb12" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Si vous ouvrez un dossier pour un système ONTAP doté d'un numéro de série, votre compte NSS doit être associé au numéro de série de ce système.</block>
  <block id="7fe6981833e8fe7fd89e0a99a55573da" category="list-text">Dans BlueXP, sélectionnez *Aide &gt; Support*.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous Support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *Appelez-nous* si vous souhaitez parler à quelqu'un au téléphone. Vous serez redirigé vers une page sur netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un dossier* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Service* : sélectionnez le service auquel le problème est associé. Par exemple, BlueXP lorsqu'il est spécifique à un problème de support technique avec des flux de travail ou des fonctionnalités au sein du service.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Environnement de travail* : Si applicable au stockage, sélectionnez * Cloud Volumes ONTAP* ou *Sur site*, puis l'environnement de travail associé.</block>
  <block id="98d90e398fc56688ddc647e5f49075ec" category="paragraph">La liste des environnements de travail est comprise dans le champ d'application de l'organisation BlueXP (ou du compte), du projet (ou de l'espace de travail) et du connecteur que vous avez sélectionnés dans la bannière supérieure du service.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : Choisissez la priorité du cas, qui peut être Faible, Moyenne, Élevée ou Critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l’icône d’information à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : Fournissez une description détaillée de votre problème, y compris tous les messages d'erreur applicables ou les étapes de dépannage que vous avez effectuées.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires* : saisissez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : Téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichiers suivantes sont prises en charge : txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un cas qui vous permet de créer un cas auprès du support NetApp .</block>
  <block id="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="paragraph"><block ref="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Après avoir terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle apparaîtra avec votre numéro de dossier d'assistance. Un spécialiste du support NetApp examinera votre cas et vous répondra dans les plus brefs délais.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos demandes d'assistance, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées « créer une demande d'assistance ». Un bouton à l’extrême droite vous permet de développer l’action pour voir les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lorsque vous essayez de créer un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier contre le service sélectionné »</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement à laquelle il est associé ne sont pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (c'est-à-dire. 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l’aide en utilisant l’une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat intégré au produit</block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Soumettez un cas non technique à<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gérez vos demandes d'assistance (Aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les cas d'assistance actifs et résolus directement depuis BlueXP. Vous pouvez gérer les cas associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des cas est disponible en aperçu.  Nous prévoyons d’affiner cette expérience et d’ajouter des améliorations dans les prochaines versions.  Veuillez nous envoyer vos commentaires en utilisant le chat intégré au produit.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des cas en haut de la page offre deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche montre le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte utilisateur NSS que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte utilisateur NSS.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que Priorité et Statut. D'autres colonnes fournissent simplement des capacités de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Consultez les étapes ci-dessous pour plus de détails.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque cas, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes du cas ou de fermer un cas qui n'est pas déjà au statut Fermé ou En attente de fermeture.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *Gestion des cas* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *Gestion des cas* affiche les cas ouverts liés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP . Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *Gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *Cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre entreprise.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une période différente.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Une capture d'écran de l'option au-dessus du tableau sur la page Gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="paragraph"><block ref="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrer le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Une capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne Statut qui vous permet de filtrer les cas correspondant à un statut spécifique tel qu'Actif ou Fermé.</block>
  <block id="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="paragraph"><block ref="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">L'icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="cdf14d2156528231a5dbd12ad5c95d3f" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant<block ref="b574dd55d604ddb721d869a0fc302007" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et ensuite choisir les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Une capture d'écran qui montre les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="paragraph"><block ref="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Une icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="348552521b849746260fe8d296d34c15" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant<block ref="566c029d89e7d5421080767a37bf443e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et en sélectionnant l’une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir le cas* : Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes du cas* : fournissez des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionnez *Télécharger des fichiers* pour joindre jusqu'à un maximum de cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le dossier* : Fournissez des détails sur les raisons pour lesquelles vous fermez le dossier et sélectionnez *Fermer le dossier*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Une capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="paragraph"><block ref="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6269943bbab503c57445a47b04897eaa" category="summary">Avant de pouvoir ouvrir un dossier d'assistance auprès du support technique NetApp , vous devez ajouter un compte de site de support NetApp à la console NetApp , puis vous inscrire au support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Inscrivez-vous pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="ece19bab46695021f109a5e50f08bebe" category="paragraph">L'enregistrement du support est requis pour recevoir un support technique spécifique à BlueXP et à ses solutions et services de stockage. L'enregistrement du support est également requis pour activer les flux de travail clés pour les systèmes Cloud Volumes ONTAP .</block>
  <block id="8a3d807608e632d188a288fc5f4aa7eb" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas la prise en charge NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir une assistance technique relative à un service de fichiers de fournisseur cloud, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à « Obtenir de l'aide » dans la documentation BlueXP de ce produit.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'enregistrement de l'assistance</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux formes d'inscription pour activer le droit au support :</block>
  <block id="29360bfcdbc91d3f1514c372b4585965" category="list-text">Enregistrement du numéro de série de votre compte BlueXP (votre numéro de série à 20 chiffres 960xxxxxxxxx situé sur la page Ressources d'assistance dans BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Il s'agit de votre identifiant d'abonnement d'assistance unique pour tout service au sein de BlueXP.  Chaque abonnement de support au niveau du compte BlueXP doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur la place de marché de votre fournisseur de cloud (il s'agit de numéros de série 909201xxxxxxxx à 20 chiffres).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Ces numéros de série sont communément appelés _numéros de série PAYGO_ et sont générés par BlueXP au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP .</block>
  <block id="28164bf9e881ddc9e7ff74744bfce180" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série permet des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets d'assistance et la génération automatique de dossiers. L'enregistrement est terminé en ajoutant des comptes NetApp Support Site (NSS) à BlueXP comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="444b74bc81e823cc1c4c704219ad8ed3" category="section-title">Enregistrez BlueXP pour le support NetApp</block>
  <block id="b3bf31f8a918c712f26cdf493a908825" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le droit de support, un utilisateur de votre organisation (ou compte) BlueXP doit associer un compte de site de support NetApp à sa connexion BlueXP . La manière dont vous vous inscrivez au support NetApp dépend du fait que vous possédez déjà ou non un compte NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour bénéficier du support via BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">En haut à droite de la console BlueXP , sélectionnez l’icône Paramètres, puis sélectionnez *Informations d’identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *Informations d'identification de l'utilisateur*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d’identification NSS* et suivez l’invite d’authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d’inscription a réussi, sélectionnez l’icône Aide, puis sélectionnez *Assistance*.</block>
  <block id="2ba7f9eae7a02f9c3ac0fc07517d1c48" category="paragraph">La page *Ressources* devrait indiquer que votre organisation BlueXP est enregistrée pour bénéficier du support.</block>
  <block id="759d32287efdf88cd8ac71dccc0ecf8d" category="inline-image-macro">Une capture d'écran qui montre un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte Enregistré pour l'assistance.</block>
  <block id="4c441b388bebcddf8c08fb782095b864" category="paragraph"><block ref="4c441b388bebcddf8c08fb782095b864" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c05e530d1466e986d570cfe3f92656c3" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d’enregistrement de support s’ils n’ont pas associé un compte de site de support NetApp à leur connexion BlueXP .  Cependant, cela ne signifie pas que votre organisation BlueXP n'est pas enregistrée pour bénéficier du support.  Tant qu'un utilisateur de l'organisation a suivi ces étapes, votre organisation a été enregistrée.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais pas de compte NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp existant avec des licences et des numéros de série existants mais pas de compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP .</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription des utilisateurs du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en remplissant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assurez-vous de sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement * Client/Utilisateur final NetApp *.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement du compte.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Tout nouveau chez NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau sur NetApp et que vous n’avez pas de compte NSS, suivez chaque étape ci-dessous.</block>
  <block id="d889e6e7cc4c5509ab5b37f8fc894e46" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP , sélectionnez l’icône Aide, puis sélectionnez *Support*.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Une capture d'écran du menu Aide où Support est la première option répertoriée</block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support de NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accéder à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Gamme de produits*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis sélectionnez votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, effectuez la vérification de sécurité, puis confirmez que vous avez lu la politique de confidentialité des données mondiales de NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un email est immédiatement envoyé à la boîte mail prévue à cet effet pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers spam si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action depuis l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation soumet votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp .</block>
  <block id="a2454703f88e5bf5b433ae850a87151b" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s’agit d’un exercice d’intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous avez votre compte de site de support NetApp , associez le compte à votre connexion BlueXP en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Associer les informations d'identification NSS pour la prise en charge de Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="0ca08a23718c0a91743dd6c0146ca353" category="paragraph">L'association des informations d'identification du site de support NetApp à votre organisation BlueXP est requise pour activer les workflows clés suivants pour Cloud Volumes ONTAP:</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Enregistrement des systèmes Cloud Volumes ONTAP prépayés pour le support</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Fournir votre compte NSS est nécessaire pour activer le support de votre système et pour accéder aux ressources de support technique NetApp .</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Déploiement de Cloud Volumes ONTAP lorsque vous apportez votre propre licence (BYOL)</block>
  <block id="2ebfeabed40c2270d9fa8325080a4b3e" category="paragraph">Il est nécessaire de fournir votre compte NSS pour que BlueXP puisse télécharger votre clé de licence et activer l'abonnement pour la durée que vous avez achetée. Cela inclut les mises à jour automatiques pour les renouvellements de mandat.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Mise à niveau du logiciel Cloud Volumes ONTAP vers la dernière version</block>
  <block id="c81c8e01f5d906ae1ab0c5c606f06b05" category="paragraph">L'association des informations d'identification NSS à votre organisation BlueXP est différente du compte NSS associé à une connexion utilisateur BlueXP .</block>
  <block id="8166996cb4a59c147200d89a061bb49c" category="paragraph">Ces informations d’identification NSS sont associées à votre ID d’organisation BlueXP spécifique.  Les utilisateurs appartenant à l'organisation BlueXP peuvent accéder à ces informations d'identification depuis *Support &gt; Gestion NSS*.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous disposez d’un compte client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous disposez d'un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés aux côtés des comptes de niveau client.</block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Sélectionnez *Gestion NSS &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, sélectionnez *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="d59e0b46782e48a01966e5c7ccc38d17" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Entra ID comme fournisseur d’identité pour les services d’authentification spécifiques au support et aux licences.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez votre adresse e-mail et votre mot de passe enregistrés sur le site de support NetApp pour effectuer le processus d'authentification.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Ces actions permettent à BlueXP d'utiliser votre compte NSS pour des tâches telles que les téléchargements de licences, la vérification des mises à niveau de logiciels et les futures inscriptions au support.</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">Le compte NSS doit être un compte de niveau client (pas un compte invité ou temporaire). Vous pouvez avoir plusieurs comptes NSS au niveau client.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Il ne peut y avoir qu'un seul compte NSS si ce compte est un compte de niveau partenaire. Si vous essayez d'ajouter des comptes NSS au niveau client et qu'un compte au niveau partenaire existe, vous obtiendrez le message d'erreur suivant :</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">« Le type de client NSS n'est pas autorisé pour ce compte car il existe déjà des utilisateurs NSS de types différents. »</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Il en va de même si vous disposez de comptes NSS préexistants au niveau client et que vous essayez d’ajouter un compte au niveau partenaire.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Une fois la connexion réussie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS.</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Il s’agit d’un identifiant généré par le système qui correspond à votre e-mail. Sur la page *Gestion NSS*, vous pouvez afficher votre e-mail à partir du<block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *Mettre à jour les informations d'identification* dans le<block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">L'utilisation de cette option vous invite à vous reconnecter. Notez que le jeton de ces comptes expire après 90 jours. Une notification sera publiée pour vous en informer.</block>
  <block id="1c85b72120b585028490f9cb2c62a430" category="summary">La planification du cycle de vie fournit des recommandations pour les systèmes AFF en fonction de la croissance prévue des données.  Vous pouvez accepter les prévisions ou saisir vos propres prévisions.  Sur cette base, la planification du cycle de vie présente des recommandations qui satisfont aux projections de croissance de capacité et sont les plus optimales pour la configuration des actifs.</block>
  <block id="a4b7f4fbb927af10488fb0f1be9b7aa8" category="paragraph">La planification du cycle de vie fournit des recommandations pour les systèmes AFF en fonction de la croissance prévue des données.  Vous pouvez accepter les prévisions ou saisir vos propres prévisions.  Sur cette base, la planification du cycle de vie présente des recommandations qui satisfont aux projections de croissance de capacité et sont les plus optimales pour la configuration des actifs.</block>
  <block id="d61c6fe6373ce09cb70846c4b4009e46" category="paragraph">L’une des recommandations pourrait être d’ajouter de la capacité en ajoutant des étagères à votre numéro de série existant.</block>
  <block id="417aeeb6b45f27026b8f5da134cf808b" category="paragraph">Vous pouvez facilement soumettre la recommandation sous forme de demande de devis ou de demande d’options alternatives à l’équipe commerciale NetApp .</block>
  <block id="0aa8eee6dc5796fb05ecd4c09063d90a" category="inline-link-macro">Connectez-vous à la console NetApp</block>
  <block id="efafc891275242e940b48eac42ac5d2a" category="list-text"><block ref="44b0339ddb110b80a3345d53f4eba5a4" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="1f95877e26de3e2da5e124cfece7b78d" category="list-text">Sélectionnez *Planification des capacités*.</block>
  <block id="516d28f53c7dff8d7f269aaa4d14b40e" category="list-text">Sélectionnez *Évaluer les options de stockage* pour l'actif.</block>
  <block id="dfa90aeb29550058022b6b79dc2fcab1" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter de la capacité*.</block>
  <block id="acdb4b15420328ba01cc67b594eb95b8" category="paragraph">Les données de l'actif apparaissent.</block>
  <block id="1e9b75d12e4760def37dda99030a043c" category="list-text">Passez en revue les prévisions, l’utilisation, la tendance de latence et la tendance IOPS.</block>
  <block id="53bfb6623aa4226a9a7abd1da46938ee" category="list-text">Pour obtenir des recommandations, sélectionnez *Évaluer les options de stockage*.</block>
  <block id="d7e392b076d13c0fd051678992febd6c" category="paragraph">La page Définir les besoins en capacité affiche une prévision de capacité actuelle et projetée ainsi que le stockage supplémentaire recommandé en fonction de la croissance projetée.</block>
  <block id="52257f7d68cfb460969ce6a9796f903b" category="list-text">Sélectionnez l'une des options à droite :</block>
  <block id="6187d9adebef354c0e3c4ef8a13e027e" category="list-text">*Recommander un stockage supplémentaire en fonction de la croissance prévue* et ajouter éventuellement un pourcentage de tampon.</block>
  <block id="009556b430eab0cdc17563ad46eedeac" category="list-text">*Recommandez un stockage supplémentaire en fonction de la croissance des données personnalisées* et saisissez la capacité supplémentaire totale souhaitée, et non celle recommandée.</block>
  <block id="136dc09835924029e4299fa28f17233d" category="list-text">Sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="9a16bd048caa65ea73d207e4083cbacf" category="paragraph">Un ensemble de recommandations apparaît.</block>
  <block id="e88ed4f9dd2ff595f10be46a61df3530" category="list-text">Consultez la recommandation pour les numéros de série d’actifs que vous avez sélectionnés.</block>
  <block id="365d382b2d9ecca9b0d40171c69b38ff" category="list-text">Effectuez l’une des opérations suivantes :</block>
  <block id="a5ccb54a019fc87956fb112e46dae4d3" category="list-text">Pour accepter la recommandation, sélectionnez *Suivant*.  La demande est envoyée à un expert commercial NetApp qui travaillera avec vous pour vous obtenir la capacité supplémentaire dont vous avez besoin.</block>
  <block id="4d74d3615d332cc225fe9db9f1ca1ac7" category="list-text">Pour demander des options différentes, sélectionnez *Demander des options alternatives*, saisissez votre demande et sélectionnez *Envoyer un e-mail*.  Un e-mail est transmis à un expert commercial NetApp qui vous contactera pour répondre aux besoins en capacité.</block>
  <block id="528798800bb18a55c8e56e2808e35e26" category="list-text">Examinez la demande de capacité supplémentaire et sélectionnez *Confirmer et soumettre*.</block>
  <block id="d452d8a47d94ca7bfae59d96b15e9eae" category="paragraph">La page État de la planification de la capacité s’affiche.</block>
  <block id="9f5f33b1411cb7c6db0f15c4c16a6ab2" category="list-text">Consultez l’état sur la page État de la planification de la capacité.</block>
  <block id="b845cc5a85248312785154b5ed95b40c" category="summary">Planification du cycle de vie NetApp La planification de la capacité utilise l'IA pour prévoir la croissance des données afin de faciliter le processus de planification.</block>
  <block id="d2bf03a2ffe5dfe50503eb6c2dd11721" category="doc">Examiner et corriger les problèmes de capacité identifiés par la planification du cycle de vie</block>
  <block id="093c0f8af2423bdcda0949b5d238e667" category="paragraph">La planification de la capacité implique l’identification des zones de faible capacité dans votre environnement, à la fois actuelles et prévues.  La planification du cycle de vie utilise l’IA pour prévoir la croissance des données afin de faciliter le processus de planification.  La planification du cycle de vie identifie les zones à faible capacité dans votre environnement.</block>
  <block id="54fc0ff98ae625a283e7f668931f35d4" category="paragraph">En utilisant la planification du cycle de vie, vous pouvez atteindre ces objectifs :</block>
  <block id="4d5929fa69ad7976fb2dcea097678a71" category="list-text"><block ref="4d5929fa69ad7976fb2dcea097678a71" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="80b117d13aeb1c0337cca44c4f432522" category="inline-link-macro">Hiérarchisez les données froides vers le stockage cloud et libérez de l'espace de stockage</block>
  <block id="6cb6b275b6a21c610984fdd0576d0985" category="list-text"><block ref="6cb6b275b6a21c610984fdd0576d0985" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="05540742fefd5843712472ea58001fdc" category="inline-link-macro">Sélectionnez « Aucune action » et définissez des rappels pour vérifier à nouveau</block>
  <block id="6aa45f993ae45f131003be16c292fcd5" category="list-text"><block ref="6aa45f993ae45f131003be16c292fcd5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8996677d91a175f8986c9fb086d0a019" category="summary">Plutôt que d'ajouter de la capacité ou de hiérarchiser les données froides, vous pouvez choisir de ne pas effectuer d'action pour le moment et définir des rappels pour vérifier à nouveau après 30, 60 ou 90 jours.</block>
  <block id="1e2a1a25bf508c23fcb8c8036b54b09f" category="doc">Définir des rappels pour vérifier à nouveau dans la planification du cycle de vie</block>
  <block id="8f7bd3188fd57c00f67405aa63654730" category="paragraph">Plutôt que d'ajouter de la capacité ou de hiérarchiser les données froides, dans la planification du cycle de vie, vous pouvez choisir de ne pas effectuer d'action à ce stade et définir des rappels pour vérifier à nouveau après 30, 60 ou 90 jours.</block>
  <block id="cdd7417e4a2578a1e8718f7130de6a7d" category="list-text">Sélectionnez *Aucune action requise*.</block>
  <block id="d016487b506e896dfc8d608305699323" category="list-text">Choisissez quand vous souhaitez être à nouveau averti d'un problème potentiel de faible capacité : 30, 60 ou 90 jours.</block>
  <block id="10492389e94efdebbb66f7b0cd8a1324" category="list-text">Sélectionnez *Enregistrer*.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="49888fcfedf40834e6baa46c3569b5b4" category="paragraph">Une fois ce délai écoulé, le risque réapparaît dans la liste des risques.</block>
  <block id="20245c952c33fe21dea309c4b88da6b7" category="summary">Si vos clusters sont actuellement en dessous ou devraient être en dessous du seuil de 70 % de capacité, la planification du cycle de vie les identifie comme des ressources à faible capacité et vous alerte.</block>
  <block id="57fe405a418d0d172d01b2eb3de8379c" category="doc">Examiner l'état de la capacité dans la planification du cycle de vie</block>
  <block id="cf9965682d8ca2a2a8060ba94c01ace5" category="paragraph">Si les ressources de stockage de votre environnement sont actuellement inférieures ou devraient être inférieures au seuil de 90 % de capacité, la planification du cycle de vie les identifie comme des ressources à faible capacité et vous alerte.  De plus, la planification du cycle de vie fournit des recommandations sur la nécessité de hiérarchiser les données.</block>
  <block id="837d5e9f2c5cbcdab7649199e74aeb6f" category="paragraph">Vous pouvez consulter les types de données suivants pour vous aider à résoudre le problème de capacité.</block>
  <block id="419f3742e6de8e0ec4b22cce005e7630" category="list-text">Plate-forme</block>
  <block id="47e9bbb6c6753120f1dd00ed48d96e49" category="list-text">Pays où l'actif est situé</block>
  <block id="0df07e1f7ae3afc987ed03150806ffab" category="list-text">Capacité actuelle et prévue par mois</block>
  <block id="79496202c47808e9508060ad8526c904" category="list-text">Dans la navigation de gauche, sélectionnez *Capacité*.</block>
  <block id="9722e9132b14f674e1ada641c5d68b01" category="inline-image-macro">Page de capacité affichant une liste de systèmes</block>
  <block id="79b3477646e37d31eeff4d5145f583d1" category="paragraph"><block ref="79b3477646e37d31eeff4d5145f583d1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a416ed2ec2d2e75e469e3b9e19646eb5" category="list-text">Depuis la page Capacité, sélectionnez un système.</block>
  <block id="48de33f3220078c23d71afc9c139dc2b" category="inline-image-macro">Page de capacité dans la planification du cycle de vie</block>
  <block id="a1b614dd46ca5fc3bb024c1c01884a62" category="paragraph"><block ref="a1b614dd46ca5fc3bb024c1c01884a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="393020d67c4695c30e4112c74946b74b" category="list-text">Choisissez l'une des options :</block>
  <block id="b9f54dff8d8edfb26e5f92442e93c115" category="list-text">*Meilleures pratiques* : Continuez en cliquant sur le lien pour voir les meilleures pratiques.</block>
  <block id="9d9adc1e6779b1d49c9746d8b1715ad4" category="inline-link-macro">hiérarchisation des données froides vers le stockage cloud et libération de stockage</block>
  <block id="47141754b699410733fa9410d0da24bd" category="list-text">*Données froides de niveau* : Continuer par<block ref="e76e1661c872ce87a3a0c42e10da0c33" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="7da2d43820b3b6996f9bf72d06cd62d2" category="inline-link-macro">sélectionner aucune action et définir des rappels pour vérifier à nouveau</block>
  <block id="58a0e9ebd5e083225a07bd151e8177e1" category="list-text">*Aucune action requise* : Continuer par<block ref="6ab97855d646364f9472f51352902b2e" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="94cf6e6559fa725179ec329e7e833dbf" category="summary">La planification du cycle de vie fournit des recommandations basées sur la croissance prévue des données.  Vous pouvez accepter les prévisions ou saisir vos propres prévisions.  Sur cette base, le service présente des recommandations qui satisfont à la croissance de capacité projetée et sont les plus optimales pour la configuration des actifs.  L’une des recommandations pourrait être de hiérarchiser les données froides vers le stockage cloud pour libérer de la capacité.  Cette recommandation initie la connexion à NetApp Cloud Tiering, un autre produit.</block>
  <block id="d50a07b776f086b473cd6b38169cac15" category="doc">Hiérarchisez les données froides vers le stockage cloud et libérez le stockage identifié par la planification du cycle de vie</block>
  <block id="2084990ae78fc21cbd71104521d191ce" category="paragraph">La planification du cycle de vie fournit des recommandations basées sur la croissance prévue des données.  Vous pouvez accepter les prévisions ou saisir vos propres prévisions.  Sur cette base, la planification du cycle de vie présente des recommandations qui satisfont à la croissance de capacité projetée et sont les plus optimales pour la configuration des actifs de stockage.  L’une des recommandations pourrait être de hiérarchiser les données froides vers le stockage cloud pour libérer de la capacité.  Cette recommandation initie la connexion à NetApp Cloud Tiering, un autre produit.</block>
  <block id="8e61de7a09a1a1dad60e868255297134" category="paragraph">À partir de là, vous pouvez hiérarchiser les données et revenir facilement à la planification du cycle de vie pour agir sur d’autres systèmes.</block>
  <block id="6dfd2eb5249f90aef474d30566fea034" category="paragraph">Le processus de hiérarchisation du cloud comprend les processus suivants :</block>
  <block id="4cdcdd6cc684e8847f57a8c461306706" category="list-text">Déployer un agent de console</block>
  <block id="6cb8e477737f0dd67265264d19cc8455" category="list-text">Découvrir le cluster</block>
  <block id="cc7adfd9e095c31e1c7aa3f8cdf99879" category="list-text">Configurer la hiérarchisation vers le cloud</block>
  <block id="b974e26cc3ab74dbc7ba9aecae13a829" category="list-text">Sélectionnez *Tier Cold Data*.</block>
  <block id="33de2297c338c4e31f8a407c319c6bb2" category="list-text">Les étapes suivantes dépendent du fait que vous ayez déjà déployé l'agent de console et découvert le cluster :</block>
  <block id="56e4889d37f2d651771601eea4f5da70" category="inline-link">Comment créer l'agent de console</block>
  <block id="f536838649ea04af62f4fddf78865ed2" category="list-text">Si vous devez déployer l'agent de console, reportez-vous à la documentation de la console NetApp qui décrit<block ref="f479f77b9c2e12321c0a1e3525f98376" category="inline-link-rx"></block> .  Sinon, si vous avez déjà déployé l’agent de console, l’option de déploiement de l’agent n’apparaît pas.</block>
  <block id="3d8b27727e14c7d5bb4b8557d9b4533b" category="list-text">Si le service doit découvrir le cluster, reportez-vous à<block ref="8cab2f9c49f209aeaa6ba3d7ce4342f6" category="inline-link-rx"></block> .  Sinon, si le cluster a déjà été découvert, l’option permettant de découvrir le cluster n’apparaît pas.</block>
  <block id="d8c1aeabfd46832db19adac7153bda4e" category="paragraph">La planification du cycle de vie initie la connexion à NetApp Cloud Tiering, un autre produit.</block>
  <block id="a046028fe55747372f4cfc04108ee5ba" category="inline-image-macro">Page de capacité montrant l'option de hiérarchisation des données froides</block>
  <block id="c9b7acbf35a5e05d334b2eb777d58ea3" category="paragraph"><block ref="c9b7acbf35a5e05d334b2eb777d58ea3" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2bc770450412b342f2fc7bcb64d72896" category="list-text">Sélectionnez *Déployer l'agent*.</block>
  <block id="cea9f928dfa7f018d5f69d0b3d5fa567" category="list-text">Choisissez un fournisseur de cloud et sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="6b52a1aec285337477d1fef91d9efaf0" category="list-text">Sélectionnez *Continuer* ou *Passer au déploiement*.</block>
  <block id="34fca8f336e1fb31caa9c76cba740088" category="paragraph">Après le déploiement de l'agent de console, NetApp Cloud Tiering découvre le cluster, s'il n'est pas déjà découvert.</block>
  <block id="51719535acedbf69edcd6974f73c1601" category="list-text">Une fois le cluster découvert, configurez la hiérarchisation.</block>
  <block id="dbf638b2df9fdd6b028f3a442df69395" category="inline-link">Documentation sur la hiérarchisation du cloud NetApp</block>
  <block id="7a353d1354dac3a31294d1ad9949331e" category="paragraph">Pour plus de détails sur la hiérarchisation, reportez-vous à<block ref="77dfa5d928d441d47a9ada2cff006f53" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="fb6c4a6ba34ef32defa8d30ffb27dc4b" category="summary">Si vous disposez d'actifs existants et souhaitez procéder à une évaluation pour déterminer si une actualisation technologique est recommandée, vous pouvez utiliser l'option d'actualisation technologique de la planification du cycle de vie.  Le processus évalue vos charges de travail et vos ressources actuelles et vous fournit des recommandations sur la manière de procéder.  Ou vous pouvez essayer une simulation de charge de travail.</block>
  <block id="28d71a1e618675bdef45ff1e59be4038" category="doc">Évaluer une actualisation technologique en utilisant la planification du cycle de vie</block>
  <block id="2e0d5c7f5dda8a1f356c9e675b3f71bd" category="paragraph">Si vous disposez d'actifs existants et souhaitez déterminer si une actualisation technologique est recommandée, vous pouvez utiliser les options d'actualisation technologique de la planification du cycle de vie.  Vous pouvez soit consulter une brève évaluation de vos charges de travail actuelles et obtenir des recommandations, soit, si vous avez envoyé des journaux AutoSupport à NetApp au cours des 90 derniers jours, le service peut fournir une simulation de charge de travail pour voir comment vos charges de travail fonctionnent sur du nouveau matériel.</block>
  <block id="c1df900b707f6cd8b297fcefd8af961c" category="list-text"><block ref="3bb80309ab3efc46643e12a3c466df63" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="3a6ef779c7756458c04e7911e9d5bd22" category="list-text"><block ref="aeecc3b20f94ea0eee23729012d11867" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="8aec41c7ba6a608ecc5e3bf075c75955" category="paragraph">Les systèmes sont considérés comme candidats à une mise à jour technologique en fonction des éléments suivants :</block>
  <block id="86602ed92a03b859038bb7756a757229" category="list-text">À l'approche de la fin du contrat de support technique</block>
  <block id="c38a9e42a96b1f7a4348f94a647dbf2f" category="list-text">À l'approche de la fin du cycle de vie du matériel</block>
  <block id="869f59d2ae09cc5c642d6874113ec74d" category="admonition">Vous pouvez accéder à cette fonctionnalité via la planification du cycle de vie ou via Digital Advisor.</block>
  <block id="9a99f963e31049c789d353216d6aa4ce" category="section-title">Passez une évaluation actualisée</block>
  <block id="a6babd905f3ba163c4818f3a71e85280" category="paragraph">L'évaluation comprend les étapes suivantes :</block>
  <block id="a6c4b361fe037e9829a1b6c444d3c045" category="list-text">Sélectionnez les systèmes que vous souhaitez évaluer.</block>
  <block id="c30e6ddb6c5a57eadc6068b4fb442fa0" category="list-text">Spécifiez vos exigences concernant les environnements, les types de charges de travail, la capacité, les performances et le budget.</block>
  <block id="e0d081d97c8f3ae3f0917ae9aa59bc00" category="list-text">Consultez les recommandations concernant les produits et services cloud appropriés susceptibles d'améliorer les performances de votre environnement.</block>
  <block id="3b36f4b6bc4ec4b1b6204b51db2d5310" category="list-text">Sélectionnez *Actualisation technique*.</block>
  <block id="3a9ff9e61ff49a5a72a2d6b20d63dcee" category="inline-image-macro">Page de mise à jour technologique montrant les candidats à la mise à jour technologique</block>
  <block id="4ff59188fe0581ed4553e8d2672e289b" category="paragraph"><block ref="4ff59188fe0581ed4553e8d2672e289b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b144465a79421b6ed1853869bd650ffe" category="list-text">Consultez l’onglet *Candidats à l’actualisation technologique*, qui répertorie tous les systèmes qui pourraient bénéficier d’une actualisation technologique.</block>
  <block id="4fe59dee5c231845a4fd66f902820f8b" category="list-text">Sélectionnez le système sur lequel vous souhaitez obtenir une évaluation.</block>
  <block id="f72458015275b72478d3c8356aa2a853" category="list-text">Dans la colonne Actions, sélectionnez *Évaluer l'actualisation*.</block>
  <block id="41dd9cb81e846a2b92ce0dc8d3bab0f4" category="inline-image-macro">Systèmes à inclure dans la mise à jour technologique</block>
  <block id="ee37d63f7086468bf9d7a51a647d233a" category="paragraph"><block ref="ee37d63f7086468bf9d7a51a647d233a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5163b220b10897250bf3e170ce6daa9c" category="list-text">Sélectionnez le ou les systèmes sur lesquels vous souhaitez que l’évaluation soit effectuée et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="806dd078b829587301ef35da4ff329f4" category="list-text">Définir les exigences :</block>
  <block id="097e04f6385b45e9e5eb37d62ff925b9" category="list-text">*Environnements* : sélectionnez les types d’environnement que vous souhaitez : cloud public, cloud hybride ou sur site.</block>
  <block id="b6b10bd24bddb16fc0121f5a5567474e" category="inline-image-macro">Page des exigences de mise à jour technique montrant les choix d'environnement</block>
  <block id="fa7b0e3f5be9f2a26b76a97b7b84aa84" category="paragraph"><block ref="fa7b0e3f5be9f2a26b76a97b7b84aa84" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f0d5a5bcec2b02dc4f30e9cac55af1ef" category="list-text">*Charges de travail* : sélectionnez tous les types de charges de travail que vous souhaitez gérer : applications critiques pour l’entreprise, analyses et calculs hautes performances, lacs de données et flux de travail multimédias, stockage secondaire ou charges de travail moins critiques.</block>
  <block id="6f29ee9b7199fc42e3e35abdfdbe7825" category="inline-image-macro">Choix de charge de travail</block>
  <block id="f2a5b15c77282cbeff7cf30606c436fa" category="paragraph"><block ref="f2a5b15c77282cbeff7cf30606c436fa" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9384757b4887b81990a846f0dce0ad71" category="list-text">*Capacité* : saisissez les exigences de capacité en Tio, faites glisser le curseur jusqu'à la valeur ou placez votre curseur sur la valeur dans le curseur et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="fbd5cc32604603614a43f9a8bd0a1602" category="list-text">*Performances* : sélectionnez les aspects de performances que vous souhaitez pouvoir gérer : latence la plus faible, IOPS les plus élevées, charges de travail mixtes ou performances non importantes et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="0fc8dd400802744032cf5a3726d3ed48" category="inline-image-macro">Choix de performances</block>
  <block id="4995e6732d45492019b191ec33b68907" category="paragraph"><block ref="4995e6732d45492019b191ec33b68907" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f8dccf96be3755c833f55e6cef8d52f8" category="list-text">*Budget* : saisissez un budget en dollars américains, faites glisser le curseur jusqu'à la valeur ou placez votre curseur sur la valeur dans le curseur et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="27fc8e6d0827e3065fe50dd710023bf2" category="paragraph">Un ensemble de recommandations apparaît dans différents onglets pour les options que vous avez choisies.</block>
  <block id="ee45c26f52faad8357038bfc28072aef" category="list-text">Passez en revue les recommandations.</block>
  <block id="d1efeae1891322c753da8b9fec43a0c4" category="inline-image-macro">Afficher la page des recommandations d'évaluation actualisée</block>
  <block id="dd6e2e89aa52b572824d6df4354282f9" category="paragraph"><block ref="dd6e2e89aa52b572824d6df4354282f9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="aaa33f8f70892c4be13e973507f01284" category="list-text">Effectuez l’une ou les deux actions suivantes :</block>
  <block id="3369d572efb7971966d65671e9a87c83" category="list-text">Pour télécharger un PDF des recommandations, sélectionnez *Télécharger*.</block>
  <block id="778c1b7029a1912f763bb976dd5e31f2" category="list-text">Pour contacter un représentant commercial NetApp concernant les recommandations, sélectionnez *Contacter le service commercial*.  Une page Web affiche les options parmi lesquelles vous pouvez choisir pour contacter un représentant commercial NetApp .</block>
  <block id="560e42e6da9452e07ba03414df4da014" category="list-text">Sélectionnez *Terminer*.</block>
  <block id="8e4d9596ef29e6bf948898e20b66f6c4" category="section-title">Consultez les évaluations de mise à jour technologique déjà effectuées</block>
  <block id="2be881e5370ff5fb4545cae0fccc4747" category="paragraph">Vous souhaiterez peut-être revoir les évaluations de mise à jour technologique que vous avez déjà effectuées et revoir à nouveau les recommandations.</block>
  <block id="e58cff21ee4a44f6f860c9c2ea91950f" category="list-text">Dans la navigation de gauche de la console NetApp , sélectionnez *Gouvernance* &gt; *Planification du cycle de vie* &gt; *Actualisation technologique*.</block>
  <block id="cfdbfc3f5dc775fe2319a5021b966ab5" category="list-text">Sélectionnez l’onglet *Candidats à l’actualisation technologique*, qui répertorie tous les systèmes sur lesquels vous avez effectué une évaluation d’actualisation technologique.  Ensuite, dans le menu Actions de la ligne correspondant à ce système, sélectionnez pour afficher les évaluations et les recommandations pour ce système.</block>
  <block id="94750197e906cc2c9191e06c19bbb219" category="list-text">Dans la page Évaluer les options d’actualisation, sélectionnez *Afficher la recommandation*.</block>
  <block id="77897fd355d4822999b6e016d2698bb2" category="list-text">Consultez les recommandations d'actualisation.</block>
  <block id="a56822a7ed8b771ff664c8a2c312313d" category="section-title">Simuler des charges de travail sur du nouveau matériel</block>
  <block id="1b72528e20ead2d97bbb081bc17dd1f5" category="paragraph">Si vous avez envoyé des journaux AutoSupport à NetApp au cours des 90 derniers jours, NetApp est en mesure de fournir une simulation pour voir comment vos charges de travail fonctionnent sur du nouveau matériel.</block>
  <block id="1f82c319eafb82533c3039aa2fc758a1" category="paragraph">Vous pouvez inclure ou exclure des charges de travail spécifiques de la simulation.  Vous pouvez également ajouter des charges de travail si elles n'apparaissent pas dans la liste des charges de travail existantes.</block>
  <block id="18e03fe3f044e3b4882d1224f6b64647" category="inline-image-macro">Page de mise à jour technique montrant l'onglet des candidats à la mise à jour technique</block>
  <block id="ea1f2682b580a987049be53745fb1a38" category="paragraph"><block ref="ea1f2682b580a987049be53745fb1a38" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="866d2063657c0dc4b4f64e3a2328610d" category="list-text">Dans la colonne Actions, sélectionnez *Évaluer l'actualisation*.</block>
  <block id="62ae1f29a7b20f4a204a10e7fb5bb187" category="admonition">La planification du cycle de vie importe les détails de la charge de travail en préparation de la simulation.</block>
  <block id="bd3c9da01d9261aa3a93e740620c99a3" category="inline-image-macro">Page de simulation des charges de travail affichant les options d'exigences</block>
  <block id="3a7a8406bfae0f207e8a2d6b8583f23c" category="paragraph"><block ref="3a7a8406bfae0f207e8a2d6b8583f23c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a4e53dfb27100d4453da0662b9f64509" category="list-text">Dans la page Simuler les charges de travail &gt; Exigences de charge de travail, procédez comme suit :</block>
  <block id="1b4ca7f0b9b2476c4e6c29d42caca948" category="list-text">Pour ajouter une charge de travail qui ne figure pas déjà dans la liste, sélectionnez *Ajouter une charge de travail*. Pour plus de détails, consultez la section <block ref="6d687ea8f3e00c0c7e5186f4595438ae" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="f490f6fc8d91e7f5ef2131cba343992a" category="list-text">*IOPS* : Vous pouvez également modifier les IOPS que vous souhaitez pour votre nouveau matériel.</block>
  <block id="f41128c05efbb759f8474126789c0f47" category="list-text">*Capacité (Tio)* : Vous pouvez également modifier la capacité souhaitée pour votre nouveau matériel.</block>
  <block id="e06fc5134e6dcc27d1d3a9c1c7b81762" category="list-text">Pour exclure des charges de travail, dans la colonne Actions, sélectionnez l'option *Exclure la charge de travail de la simulation*.</block>
  <block id="ed5412b57235dc91df9b3a469663c841" category="admonition">Pour inclure les charges de travail précédemment exclues, sélectionnez l'onglet *Charges de travail exclues* et sélectionnez l'option *Inclure la charge de travail dans la simulation*. .. Sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="98b49be109051ae05853cc9bf04cf1f4" category="list-text">Consultez les résultats simulés sur le nouveau matériel sur la page de configuration :</block>
  <block id="f31d77cf6170bdf60e97f36b2c4f76a8" category="inline-image-macro">Page de simulation des charges de travail affichant les résultats de la simulation</block>
  <block id="4e1bdf386c1b043d84adedd9f658ac8f" category="paragraph"><block ref="4e1bdf386c1b043d84adedd9f658ac8f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="79535c026c0bb22f2b3c8d61fbb08bc9" category="admonition">Les meilleures recommandations sont indiquées par l'indication « Meilleure ».</block>
  <block id="a659c87a2a01001dd1f5e5afdbbfc6da" category="list-text">Pour contacter un représentant commercial NetApp concernant les recommandations :</block>
  <block id="619f49fb1cba24462e3360cdc2291026" category="list-text">Sélectionnez *Contact*.</block>
  <block id="cd9d83eb56c67a4bed881046405808c0" category="list-text">Entrez les coordonnées.</block>
  <block id="5c65d3d7b5dede3b7b2861d401c3e2b2" category="list-text">Ajoutez des notes spéciales pour le représentant commercial NetApp .</block>
  <block id="359c274a837b4efa363f0727671ab1ed" category="list-text">Sélectionnez *Confirmer et soumettre*.</block>
  <block id="3a77b8d1967fa6a55531f5e8ad71fdf7" category="paragraph">Les recommandations issues de la simulation de charge de travail sont envoyées à un représentant commercial NetApp .  Vous recevrez également un email confirmant les recommandations.  Un représentant commercial NetApp répondra à votre demande.</block>
  <block id="809b80ce5e4316dd14aedcc74561092f" category="section-title">Ajouter une charge de travail</block>
  <block id="bad77863da577d4936af240586679ff2" category="paragraph">Vous pouvez ajouter une charge de travail qui n’est pas déjà répertoriée à la simulation de charge de travail.</block>
  <block id="fc36d223c5b876afa4e1a764e408f5bb" category="list-text">Sélectionnez le système.</block>
  <block id="8ea1f54d2235c0f21408896335f47e8f" category="list-text">Dans la page Simuler les charges de travail &gt; Exigences de charge de travail, sélectionnez *Ajouter une charge de travail*.</block>
  <block id="20866c393314c6f5280ccdbcd2984185" category="inline-image-macro">Ajouter une page de charge de travail</block>
  <block id="f8aee05bb242597c2f3152f62d15cab9" category="paragraph"><block ref="f8aee05bb242597c2f3152f62d15cab9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="771a08a10564b90f92464088d5030fa9" category="list-text">Sélectionnez l’application, entrez un nom de charge de travail et sélectionnez une taille de charge de travail.</block>
  <block id="5723e79aadeee69091be4cb7f55ef0e9" category="list-text">Saisissez les valeurs de capacité et de performance attendues de la charge de travail.</block>
  <block id="ac59f662241c026643fe3610a6c1dae5" category="admonition">Si vous avez choisi une taille de charge de travail petite, typique ou intensive en E/S, les valeurs par défaut s'affichent.</block>
  <block id="28a3d4238c0846b126310cbfebfcffda" category="list-text">Vous pouvez également sélectionner la flèche Options avancées et modifier les valeurs par défaut des informations suivantes :</block>
  <block id="a721dca76e5313035a71553b91c23b39" category="list-text">*Efficacité de stockage* : Un rapport de réduction des données typique pourrait être de 2 pour 1.</block>
  <block id="f6a6729c8c1f908586e603d1161a33c2" category="list-text">* Lectures aléatoires % * : une taille d'E/S moyenne typique pour une lecture aléatoire est de 16 Ko.</block>
  <block id="e3ff8d47ac99eb785976344b6a561a44" category="list-text">*% de lectures séquentielles* : un modèle de lecture typique est à 50 % aléatoire et à 50 % séquentiel.</block>
  <block id="49631ed94494467c16d7f4535454538a" category="list-text">*Écritures aléatoires %* : une taille d'E/S moyenne typique pour une écriture aléatoire est de 32 Ko.</block>
  <block id="3a49eb6b3b1b81f28bf0fe6e92c60f3f" category="list-text">*Écritures séquentielles %* : Un modèle d'écriture typique est à 50 % aléatoire et à 50 % séquentiel.</block>
  <block id="be180e101a510d7c103b26e9cf5c1928" category="sidebar">La planification du cycle de vie identifie les clusters présentant une faible capacité actuelle ou prévue et vous fournit des recommandations sur la hiérarchisation des données.</block>
  <block id="baa1bad0940aa1e3a1e5489126491593" category="sidebar">Documentation de planification du cycle de vie</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencer</block>
  <block id="f2606df45c097bcbca3dfc4ccace70ef" category="sidebar">Quoi de neuf dans la planification du cycle de vie</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Démarrage rapide</block>
  <block id="ee68e5b99222bbc29a480fcb0d1d6ee2" category="sidebar">Prérequis</block>
  <block id="332e07c6a10a431e6d5af40d530da1a8" category="sidebar">Connectez-vous à la planification du cycle de vie</block>
  <block id="1fe917b01f9a3f87fa2d7d3b7643fac1" category="sidebar">FAQ</block>
  <block id="291be2b86c81ea2c30417b1b915b4f67" category="sidebar">Utiliser la planification du cycle de vie</block>
  <block id="55d23e178d63a7dfa5b590a6cfdc18fb" category="sidebar">Examiner et remédier aux problèmes de capacité</block>
  <block id="bd427205be5a276d634b96c7cf7398b1" category="sidebar">Hiérarchiser les données froides vers le stockage cloud</block>
  <block id="3244b6844658e5e33144f6b7eae011e7" category="sidebar">Définir des rappels pour vérifier à nouveau</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs et communauté</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">Services de données NetApp</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="8e972ee177e91fb4919f5217e63be2cb" category="sidebar">Documents sur la planification du cycle de vie</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de version</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et soutien</block>
  <block id="e7cfded03447512ee87dab0303060fef" category="sidebar">Utiliser la planification du cycle de vie NetApp</block>
</blocks>